---
title: "ningi chutte song lyrics"
album: "Uma Maheswara Ugra Roopasya"
artist: "Bijibal"
lyricist: "Viswa"
director: "Venkatesh Maha"
path: "/albums/uma-maheswara-ugra-roopasya-lyrics"
song: "Ningi Chutte"
image: ../../images/albumart/uma-maheswara-ugra-roopasya.jpg
date: 2020-07-30
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/lvfvlrnwvV8"
type: "happy"
singers:
  - Vijay Yesudas
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ningi Chutte Megham Yerugadha
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ningi Chutte Megham Yerugadha"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ee Lokam Guttu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ee Lokam Guttu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Munila Medhaladhu Neemeedhottu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Munila Medhaladhu Neemeedhottu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kalam Kadhalikalatho Jodi Kattu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kalam Kadhalikalatho Jodi Kattu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Tholiga Tharavasala Vusulni Veedi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Tholiga Tharavasala Vusulni Veedi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chusindhi Osari Sagatula Kanikattu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chusindhi Osari Sagatula Kanikattu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ningi Chuttey Megham Yerugadha
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ningi Chuttey Megham Yerugadha"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ningi Chuttey
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ningi Chuttey"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ee Lokam Guttu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ee Lokam Guttu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Lokam Guttu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Lokam Guttu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Munila Medhaladhu Neemeedhottu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Munila Medhaladhu Neemeedhottu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kalam Kadhalikalatho Jodi Kattu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kalam Kadhalikalatho Jodi Kattu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Tholiga Tharavasala Vusulni Veedi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Tholiga Tharavasala Vusulni Veedi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Hmm
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Hmm"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chusindhi Osari Sagatula Kanikattu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chusindhi Osari Sagatula Kanikattu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thamadhedho Thamadhantu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thamadhedho Thamadhantu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mithimeera Thagadhantu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Mithimeera Thagadhantu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thamadhayina Thrunamayina
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thamadhayina Thrunamayina"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chalanu Varasa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chalanu Varasa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vuchithana Salahalu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vuchithana Salahalu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pagaleni Kalahalu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pagaleni Kalahalu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yenaleni Kadhanalu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yenaleni Kadhanalu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chotidhi Bhahusha
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chotidhi Bhahusha"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aratam Teliyani Janjatam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aratam Teliyani Janjatam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thamadhiga Cheeku Chintha
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thamadhiga Cheeku Chintha"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Theliyadhuga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Theliyadhuga"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sagindhi Ee Theeru
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sagindhi Ee Theeru"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Katha Sagatula Chuttu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Katha Sagatula Chuttu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ningi Chutte Megham Yerugadha
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ningi Chutte Megham Yerugadha"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ee Lokam Guttu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ee Lokam Guttu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Munila Medhaladhu Neemidhottu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Munila Medhaladhu Neemidhottu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kalam Kadhalikalatho Jodi Kattu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kalam Kadhalikalatho Jodi Kattu"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sisalayina Saradhalu Padilechey Payanalu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sisalayina Saradhalu Padilechey Payanalu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Tharimesi Thimiralu Nadicheley Manasa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Tharimesi Thimiralu Nadicheley Manasa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Visugedhi Dharirani Vidhiratha Kadhilini
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Visugedhi Dharirani Vidhiratha Kadhilini"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Shathakoti Sahanala Nadavadi Thelusa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Shathakoti Sahanala Nadavadi Thelusa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chitranga Kalividi Suthranga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chitranga Kalividi Suthranga"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kanapade Prema Pantham
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kanapade Prema Pantham"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thamasiriga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thamasiriga"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sagindhi Ee Theeru
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sagindhi Ee Theeru"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sagatula Kanikattu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sagatula Kanikattu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ningi Chutte Megham Yerugadha
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ningi Chutte Megham Yerugadha"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ningi Chutte
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ningi Chutte"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ee Lokam Guttu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ee Lokam Guttu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Lokam Guttu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Lokam Guttu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Munila Medhaladhu Neemeedhottu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Munila Medhaladhu Neemeedhottu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kalam Kadhalikalatho Jodi Kattu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kalam Kadhalikalatho Jodi Kattu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Tholiga Tharavasala Vusulni Veedi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Tholiga Tharavasala Vusulni Veedi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">mmmm
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="mmmm"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chusindhi Osari Sagatula Kanikattu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chusindhi Osari Sagatula Kanikattu"/>
</div>
</pre>